你班雜種疤狗仲有冇野講？

We... we... they did it

疤狗？

Did it

啞左

疤狗有話兒